紅van司機係咪成日落格？

比現金又冇cam
每程抽2個 紅van通常都10蚊起跳
一日都多幾舊水

的士司機都會落格

我成日都去提款機用自己卡落晒啲錢

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

你究竟知唔知紅van係點

我老細成日都偷公司錢
利申 私人公司and得一個老闆

係
所以綠van冇人入行，搞到青黃不接

屌你訓醒未
紅VAN司機就係老細,佢落哂成車都仲得呀

小心找少錢就真

綠巴先係公司
紅van 自負盈虧

啲錢比咗你就係你架啦？

紅Van司機落格我唔知，但班死黑警就成日落格